邊條儍鳩想串所羅門？

未簽快啲簽

佢又會cap底自己簽

一早預備好撚鳩人

幫推

-----------------
香港獨立，唯一出路

簽ED

個宣傳咁好
唔簽唔推唔係人啦

已簽

可惜既系實際狀況根本唔容許！
冇市場（或者好細），勉强去做好難有認受性！

喂大佬唔好成日對Solomon 咁無禮貌，人地義務幫你嫁其實佢D大消息好準，例如話Trump會簽人權法案，俾返少少尊重人

簽咗 推

係咪夾鳩定㗎

其實係未條友唔識用twitter?
要為同其他人講緊?
今事實佢今做都係睇到嘅

soloman

推

問果條友唔識用Twitter鳩問, 然後NCM Yue又會Cap圖，呢個化學反應好正

快啲簽啊！！